點解全世界都識香港粗口 屌你老母

就算d唔個咩地方既人都識 點解呢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可